大西北（屯天元）安全資訊

今日收到好多唔同又似假疑真既訊息，區區都好似好危險咁，區區都人心惶惶。
我地整合咗一啲資訊，各位住係大西北最堅毅既生物們，如果有需要既歡迎搵下班社工

----屯門----
⚠（熱線及外展車支援至3⃣點/按情況延長）
*救世軍屯門深宵青少年外展服務
熱線電話：6037 7780

⚠（通宵開放）
*明愛容圃中心
地址：屯門大興邨興盛樓地下
電話：2453 7030

⚠（通宵開放）
*明愛屯門區青少年外展社會工作隊
地址：新界屯門蝴蝶邨蝶影樓地下105-107 室 電話：2463 3139

----元朗----
元朗夜展22-28/07暫時安排，會提供熱線情緒支援及外展車緊急接送服務（只限緊急情況）
22/7（一）至清晨兩點
23-28/7 下午五時至清晨六點
中心電話：2475 5441
熱線電話：8209 9201

----天水圍----
基督教香港信義會天水圍青少年外展社會工作隊於2019年7月22日及23日通宵開放中心至清晨六時予有需要人士休息。
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
中心電話：26174881
熱線電話：98729969

歡迎forward同推post

自推一下

入tg grp方便follow up

有post既，不過tg都推得好快，
盡量spread下比多啲人知，
今晚好多人唔敢出街

push, 唔好比達狗post洗板

繼續幫推有用資訊